任天堂向FCC申請更新舊款Switch硬件規格

外媒The Verge爆料今日任天堂（美國）向FCC（聯邦通訊委員會）提交申請，更新旗下Switch產品的硬件規格，根據申請中產品編號來看這個申請應該是針對老款Switch的新型號進行硬件升級用的，並不是傳言的那個Switch Pro使用的硬件規格。
Screen Shot 2019-07-10 at 3.30.22 PM.png

本次升級主要升級SoC芯片組和內存，主板也隨之進行相應的升級。申請中「SoC」應該是指system-on-chip，也就是Nvidia的Tegra處理器（CPU+GPU），這個升級版本用的 「NAND memory」 應該是跟普通SSD使用的閃存一個級別。

目前任天堂對此升級守口如瓶，外媒認為可能是因為任天堂怕引起新的Switch購買者的顧慮，在消費時還要詢問舊款Switch的型號問題，從這個方面也可以看出這個升級對老款Switch的提升可能並不是非常大，具體的性能比較還要等新型號到手後進行測試比較才能知道。